到底查查同張敬軒咩關係?

點解查查個channel可以咁齊live?
係咪老死黎?

無人識查查?

推到查查入黎

屌，買隻DVD cut上網有幾難

咪係 買DVD咪有齊live

樓豬真係無撚腦

識佢老母咩，以為自己大明星呀